連兄 幫幫手del post

錯手開錯post 亦有不愉快遭遇 受人身攻擊